民間抗爭劇本

民間抗爭劇本
任何一方死人-->戎嚴--->出老解--->大家番屋企等焦土

林鄭劇本
遊行/圍狗舍--->不斷拉人鎮壓--->戰士全部坐十年-->冇人再敢出聲

大家想行邊條路
民間
林鄭

自推

我要攬炒 乜方法都要攬炒 聽日入機場癱瘓

推

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

狗個邊死人-->所有狗癲哂--->加速焦土

各位手足要放長條線睇，要贏政府只有焦土呢條路，呢個就係我地既初心